# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-28 19:15+0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: quiz.py:32
msgid "BuzzFeed-style"
msgstr "BuzzFeed-style"

#: quiz.py:34
msgid "Diagnostic-style"
msgstr "Diagnostic-style"

#: quiz.py:35
msgid "Default Group"
msgstr "기본 그룹"

#: quiz.py:38
msgid "Diagnostic Feedback"
msgstr "진단 피드백"

#: quiz.py:39
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "이 이름은 페이지 상단의 가로 탐색 영역에 표시됩니다."

#: quiz.py:47
msgid "Title of quiz"
msgstr "퀴즈 제목"

#: quiz.py:53
msgid "Description of quiz"
msgstr "퀴즈 설명"

#: quiz.py:58
msgid "This will hold list of question with respective choices"
msgstr "각각의 선택지와 함께 질문 목록을 보관합니다."

#: quiz.py:64
msgid "This will hold user provided answers of questions"
msgstr "질문에 대해 사용자가 제공한 답변을 보관합니다."

#: quiz.py:71
msgid "Type of quiz"
msgstr "퀴즈 유형"

#: quiz.py:77 quiz.py:92 quiz.py:98
msgid "List of results"
msgstr "결과 목록"

#: quiz.py:83
msgid "Calculated feedback of each user"
msgstr "각 사용자에 대해 계산된 피드백"

#: quiz.py:104
msgid "To control which question should be shown to student"
msgstr "학생에게 표시할 질문을 제어하는 방법"

#: quiz.py:108
msgid "Weight"
msgstr "중요도"

#: quiz.py:109
msgid "Defines the maximum total grade of this question."
msgstr "이 질문의 최대 총 등급을 정의합니다."

#: quiz.py:118
msgid "Has the student completed this quiz"
msgstr "수강자가 이 퀴즈를 완료했습니까"

#: quiz.py:337
msgid "missing step number"
msgstr "단계 번호 누락"

#: quiz.py:401
msgid "Your response is saved"
msgstr "응답이 저장되었습니다."

#: quiz.py:417
msgid "student data cleared"
msgstr "수강자 데이터가 삭제되었습니다."

#: quiz.py:434
msgid "Group added successfully."
msgstr "그룹이 성공적으로 추가되었습니다."

#: quiz.py:438
msgid "Group already exist."
msgstr "그룹이 이미 존재합니다."

#: templates/student/quiz.html:3
msgid "Download Data"
msgstr "데이터 다운로드"

#: templates/student/quiz.html:13
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: templates/student/quiz.html:60
msgid "Please add questions."
msgstr "질문을 추가하십시오."

#: templates/studio/wizard.html:5
msgid "Loading Wizard, Please wait"
msgstr "마법사를 로드하는 중입니다. 잠시 기다려 주십시오."

#: templates/studio/wizard.html:12
msgid "Basic Info"
msgstr "기본 정보"

#: templates/studio/wizard.html:18
msgid "Quiz Title"
msgstr "퀴즈 제목"

#: templates/studio/wizard.html:26 templates/studio/wizard.html:37
msgid "Quiz Type"
msgstr "퀴즈 유형"

#: templates/studio/wizard.html:28
msgid "Select Type"
msgstr "유형 선택"

#: templates/studio/wizard.html:42
msgid "Type cannot be changed once it is set."
msgstr "설정된 유형은 변경할 수 없습니다."

#: templates/studio/wizard.html:46
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/studio/wizard.html:59
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: templates/studio/wizard.html:60
msgid "Drag a collapsed category to prioritize for tie-breaking."
msgstr "접힌 카테고리를 드래그하여 타이 브레이킹 우선순위를 지정합니다."

#: templates/studio/wizard.html:66
msgid "Add Category"
msgstr "카테고리 추가"

#: templates/studio/wizard.html:69
msgid "Ranges"
msgstr "범위"

#: templates/studio/wizard.html:70
msgid "Drag a collapsed range to prioritize for tie-breaking."
msgstr "접힌 범위를 드래그하여 타이 브레이킹 우선순위를 지정합니다."

#: templates/studio/wizard.html:76
msgid "Add Range"
msgstr "범위 추가"

#: templates/studio/wizard.html:83
msgid "Questions"
msgstr "질문"

#: templates/studio/wizard.html:92
msgid "Add Question"
msgstr "질문 추가"

#: validators/category.py:23
msgid "At least one category required"
msgstr "하나 이상의 카테고리가 필요합니다."

#: validators/category.py:33
msgid "ID is required"
msgstr "ID는 필수 항목입니다."

#: validators/category.py:36 validators/range.py:59
msgid "Name is required"
msgstr "이름은 필수 항목입니다."

#: validators/category.py:39 validators/range.py:68
msgid "Group is required"
msgstr "그룹은 필수 항목입니다."

#: validators/category.py:42 validators/range.py:71
msgid "Order is required"
msgstr "순서는 필수 항목입니다."

#: validators/question.py:33
msgid "Choices list is missing"
msgstr "선택지 목록이 누락되었습니다."

#: validators/question.py:42
msgid "Name required"
msgstr "이름은 필수입니다."

#: validators/question.py:46
msgid "Category required"
msgstr "카테고리는 필수입니다."

#: validators/question.py:50
msgid "Invalid category_id found"
msgstr "잘못된 category_id가 발견되었습니다."

#: validators/question.py:54
msgid "Choice value required"
msgstr "선택지 값은 필수입니다."

#: validators/question.py:73
msgid "At least one question required"
msgstr "하나 이상의 질문이 필요합니다."

#: validators/question.py:87 validators/question.py:92
#: validators/question.py:97 validators/question.py:101
#: validators/question.py:105 validators/question.py:109
#: validators/question.py:117
msgid "question"
msgstr "질문"

#: validators/question.py:87
msgid "id required"
msgstr "ID 필수"

#: validators/question.py:92
msgid "title required"
msgstr "제목 필수"

#: validators/question.py:97
msgid "text required"
msgstr "텍스트 필수"

#: validators/question.py:101
msgid "order required"
msgstr "순서 필수"

#: validators/question.py:105
msgid "group required"
msgstr "그룹 필수"

#: validators/question.py:110
msgid "invalid group found"
msgstr "잘못된 그룹이 발견되었습니다."

#: validators/question.py:118
msgid "having invalid choices."
msgstr "잘못된 선택지가 있습니다."

#: validators/quiz.py:38
msgid "Title is required"
msgstr "제목은 필수 항목입니다."

#: validators/quiz.py:41
msgid "Description is required"
msgstr "설명은 필수 항목입니다."

#: validators/quiz.py:44
msgid "Type is invalid"
msgstr "유형이 잘못되었습니다."

#: validators/range.py:62
msgid "Min/Max values required"
msgstr "최소값/최대값 필수"

#: validators/range.py:65
msgid "Min > Max"
msgstr "최소값>최대값"

#: validators/range.py:90
msgid "Overlapping ranges in '{}'"
msgstr "'{}’에 중복된 범위가 있습니다."

#: validators/range.py:118
msgid "At least one range required"
msgstr "하나 이상의 범위가 필요합니다."

#: validators/student_choice.py:25
msgid "Question id is required"
msgstr "질문 ID는 필수 항목입니다."

#: validators/student_choice.py:28
msgid "Student Choice is required"
msgstr "수강자 선택지는 필수 항목입니다."

#: validators/student_choice.py:31
msgid "Current step is required"
msgstr "현재 단계는 필수 항목입니다."
